黃之鋒算唔算成日企錯邊

當年14年10月1升旗禮唔好激嬲共產黨個個都記得

幫渣哥賣廣告宣傳， 結果渣哥係偽黃專批鬥黃

靠攏美國民主黨， 但全港大部份人都屌民主黨代表拜登

好似成日企錯邊

你當佢係自己人先覺得佢企錯邊

哦

手Joke

龍門收一間分店就成堆文出黎屌渣哥
真係屌你老母渣哥.jpg

我就係因為依個post而醒起黃之鋒幫過渣哥賣廣告

希望佢出到黎重新做人

巴打心水清

兄弟爬山

但全港大部份人都屌民主黨代表拜登

鬼頭仔。企咩錯邊？根本就係賤

5毛又計錯數
黃之鋒不溜都係企自己果邊
佢錯在冇一早放棄，遠走高飛

由佢用學民facebook叫人唔好前往金紫荊已經露哂底
係港豬仲傻閪閪咁傻多五年

慳返啖氣啦
係到講只會比人當熱狗/5毛/pr/分化
以前我都會嘗試同啲黃皮藍屍解釋下，依加當睇笑話算

有時會幾傷感，三唔識七嘅人我可以由得佢傻閪閪。
但當連我自己連出街食飯都要分黃藍店嘅深黃親戚都睇唔通我就好嬲，亦令我更加痛恨左膠。

拜登咪贏咗,邊有企錯？

勁，鬼到坐監，
佢一定捉緊盤大棋，過幾年用號召力令人心歸共啦

佢都好慘，成日比人鬧，之前好似D人屈佢收左美國錢做野，又話佢一早有美國護照。

同梁天琦一樣，一個有終審唔打寧願坐，黃之鋒仲衰過梁天琦，直頭打都唔打就衝去認罪，好似驚死會打甩咁，擺明幫政府製造抗爭就要坐監嘅現象去嚇怕香港人。

佢都發佐達 住緊半山

學民戰績： 舉起x 手勢賀國慶

啱

歷史會證明佢有冇企錯邊

呢句唔明

到底分黃藍店既系 你 定 你既深黃親戚